又話狗仔狗女會好慘嘅? 而家好似係啲狗full gear聯同黑社會去搞啲學校

支持狗狗日日full gear圍學校

如果你英文好的話 請以後發言中英對照 please recap ur comment in English

班狗咁樣搞, 狗仔狗女係學校好似有特權咁
唔理政治既中小學雞都會反感

本身唔一定成功
依家會好成功

i will try my best. thqnk you.

多謝自動助攻

香港人加油！
Add oil Hong Kongers!!!!

如果你英文好的話 請以後發言中英對照 please recap ur comment in English

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

差佬真係好忙，又要守仔女，又要守宿舍警署，仲要守港鐵